BLADE RUNNER 2022

『ブレードランナー ブラックアウト2022』

[スタッフ]
監督・脚本:渡辺信一郎
キャラクターデザイン・作画監督:村瀬修功
音楽:Flying Lotus
制作:株式会社CygamesPictures

[キャスト]
イギー:松田健一郎
トリクシー:青葉市子
レン:古川慎

銀翼殺手？

YES